咩叫frontend同backend

咩叫frontend同backend

Endend

咁有冇Middle End

endgame

backend係server?

仲有never end

依隻係歌

咩end都好it doesnt even matter

Middle finger就有🖕🏻

front end = client side
back end = server side

User睇到掂到叫front
其餘叫back

背脊叫back
腳叫front

foot先係腳

思覺失調

headend

good answers, thanks

End game

fun end, bad end